msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: WPfanyi import\n"
"POT-Creation-Date: 2021-03-13 14:43+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2021-03-13 14:45+0800\n"
"Last-Translator: 薇晓朵 <support@weixiaoduo.com>\n"
"Language-Team: 薇晓朵 <support@weixiaoduo.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.4.1\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-Flags-xgettext: --add-comments=translators:\n"
"X-Poedit-WPHeader: wpfanyi-import.php\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_n:1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;esc_attr__;"
"esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html__;esc_html_e;esc_html_x:1,2c;_n_noop:1,2;"
"_nx_noop:3c,1,2;__ngettext_noop:1,2\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: *.min.js\n"

#: core.php:44 core.php:45
msgid "import translation"
msgstr "导入翻译"

#: core.php:54 page.php:149 page.php:274
msgid "Import"
msgstr "导入"

#: core.php:81
msgid "Translation imported successfully!"
msgstr "翻译导入成功！"

#: core.php:116
msgid "You don't have the authority to do that"
msgstr "您无权这样做"

#: core.php:122
msgid "Unexpected translation package type"
msgstr "意外的翻译包类型"

#: core.php:129
msgid "Translation package not selected"
msgstr "没有选择翻译包"

#: core.php:134
msgid "The translation package should be in ZIP format"
msgstr "翻译包应为ZIP格式"

#: core.php:141
msgid "Invalid URL format"
msgstr "错误的URL格式"

#: core.php:146
msgid "Parameter error: unknown translation package import method"
msgstr "参数错误：翻译包导入方法未知"

#: core.php:165
msgid ""
"Translation package upload failed, please check whether the file system "
"permissions are normal"
msgstr "翻译包上传失败，请检查文件系统权限是否正常"

#: core.php:167
msgid ""
"Translation package acquisition failed, please check whether the URL is valid"
msgstr "获取翻译包失败，请检查URL是否有效"

#: core.php:236
msgid "No translation package was successfully identified."
msgstr "未成功识别任何翻译包。"

#: core.php:254
msgid "The PHP temporary directory was not recognized"
msgstr "无法识别PHP临时目录"

#: core.php:264
msgid "PHP temporary directory is not writable."
msgstr "PHP临时目录不可写。"

#: core.php:275
msgid ""
"This server doesn‘t support the decompression of Zip archives. Please "
"contact the service provider of this server to enable the zip extension "
"module function of PHP."
msgstr ""
"此服务器不支持解压ZIP包。 请与服务器提供商联系以启用PHP的zip扩展模块功能。"

#: core.php:283
msgid "Failed to parse the Zip package. The Zip package may be damaged"
msgstr "无法解析ZIP包，该包可能已损坏"

#. translators: %s: Translation storage directory
#: core.php:310
#, php-format
msgid "The translation storage directory of this WordPress is not writable：%s"
msgstr "该WordPress的翻译存储目录不可写：%s"

#: core.php:315
msgid ""
"WordPress translation storage directory does not exist and an error occurred "
"when trying to create it. Please refer to PHP warning output for specific "
"error information."
msgstr ""
"WordPress翻译存储目录不存在，尝试创建时出错。具体错误信息请参考PHP警告输出。"

#: core.php:359
msgid "No valid translation was found."
msgstr "未发现任何有效的翻译文件。"

#: page.php:12
msgid "Import translation"
msgstr "导入翻译"

#: page.php:17
msgid ""
"The translation package is a Zip package including .mo and .po files. Select "
"the translation pack on this page and set its type correctly then click "
"Import to add it to WordPress."
msgstr ""
"翻译包是一个包含.mo和.po文件的zip压缩包。 在此页面上选择翻译包并正确设置其类"
"型，然后单击“导入”以将其添加到WordPress。"

#: page.php:20
msgid ""
"Note: If a translation package with the same name already exists, this "
"operation will overwrite it"
msgstr "注意：若已存在同名翻译包，则此操作将覆盖它"

#: page.php:27
msgid "Import from Local"
msgstr "从本地导入"

#: page.php:30
msgid "Import from URL"
msgstr "从URL导入"

#: page.php:41
msgid "Translation package:"
msgstr "翻译包："

#: page.php:47 page.php:172
msgid "Package type:"
msgstr "包类型："

#: page.php:49 page.php:174
msgid "Plugin"
msgstr "插件"

#: page.php:51 page.php:176
msgid "Theme"
msgstr "主题"

#: page.php:53 page.php:178
msgid "Auto"
msgstr "自动识别"

#: page.php:56
msgid "The standard format of plugin language pack is as follows:"
msgstr "插件语言包的标准格式如下："

#: page.php:77 page.php:181 page.php:202
msgid "The standard format of theme language pack is as follows:"
msgstr "主题语言包的标准格式如下："

#: page.php:98 page.php:223
msgid ""
"The standard formats of language packages that can auto identify types are "
"as follows:"
msgstr "可自动识别类型的语言包标准格式如下："

#: page.php:160
msgid "URL address:"
msgstr "URL地址："

#: page.php:284
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: page.php:288
msgid "common problem:"
msgstr "常见问题："

#: page.php:292
msgid "The installed translation package does not work"
msgstr "安装的翻译包不起作用"

#: page.php:295
msgid ""
"A:Please check whether the translation package contains a valid .mo file."
msgstr "第一步：请检查该翻译包中是否包含有效的 .mo 文件。"

#: page.php:298
msgid ""
"B: Please check whether you have correctly selected the type of translation "
"package (plugin or theme)."
msgstr "第二步：请检查你是否正确选择了翻译包类型（插件或主题）。"

#: page.php:301
msgid ""
"C: Please upload by traditional manual method to finally confirm whether the "
"translation package is valid."
msgstr "第三步：请通过传统的手工方式上传语言包，以最终确认该语言包是否有效。"

#: page.php:305
msgid "Found a bug in this plugin?"
msgstr "发现了此插件的BUG？"

#. translators: %s: https://github.com/WenPai-org/wpfanyi-import/issues
#: page.php:308
#, php-format
msgid ""
"Please submit issues here: <a href=\"%s\" target=\"_blank\">https://github."
"com/WenPai-org/wpfanyi-import/issues</a>, we will fix it in the next "
"version, thank you for your feedback!"
msgstr ""
"请在此处提交问题：<a href=\"%s\" target=\"_blank\">https://github.com/WenPai-"
"org/wpfanyi-import/issues</a>，我们将在下一个版本中对其进行修复，衷心感谢您的"
"反馈！"

#: page.php:312
msgid "Need to translate a WordPress plugin/theme?"
msgstr "需要翻译一个WordPress插件/主题？"

#. translators: %s: https://wpfanyi.com/new-project
#: page.php:315
#, php-format
msgid ""
"If he is hosted in wordpress.org we will handle its translation for free! "
"Please send your needs to: <a href=\"%s\" target=\"_blank\">https://wpfanyi."
"com/new-project</a>."
msgstr ""
"如果它托管在WordPress.org中，我们将免费处理它的翻译！请将您的需求发送至：<a "
"href=\"%s\" target=\"_blank\">https://wpfanyi.com/new-project</a>。"

#. Plugin Name of the plugin/theme
msgid "WPfanyi import"
msgstr "文派翻译导入器"

#. Description of the plugin/theme
msgid ""
"Install translation package like a theme/plugin, no need for FTP/SFTP. this "
"tool will save you a lot of time."
msgstr ""
"像安装主题/插件一样安装翻译包，无需FTP/SFTP，此工具将为您节省大量的时间。"

#. Author of the plugin/theme
msgid "WenPai.org"
msgstr "文派"

#. Author URI of the plugin/theme
msgid "https://wenpai.org/"
msgstr "https://wenpai.org/"

#~ msgid ""
#~ "Only the translation package with directory structure can be recognized "
#~ "automatically, e.g:"
#~ msgstr "只有包含目录结构的翻译包才能被自动识别，例如："

#, fuzzy
#~| msgid "Import"
#~ msgid "import"
#~ msgstr "导入"

#~ msgid ""
#~ "There are no valid Po and Mo files in the current translation package"
#~ msgstr "当前翻译包中没有有效的Po和Mo文件"

#~ msgid ""
#~ "This plugin provides an innovative translation package installation "
#~ "method."
#~ msgstr "该插件提供了创新的翻译包安装方法。"

#~ msgid "Old Method"
#~ msgstr "旧方法"

#~ msgid ""
#~ "You need to download the translation package to the local first, unzip "
#~ "the package, and upload it to the correct path via FTP."
#~ msgstr ""
#~ "您需要先将翻译包下载到本地，解压缩该包，再通过FTP将其上传到正确的路径中。"

#~ msgid ""
#~ "Imagine the process of selecting a lengthy path on FTP with the mouse. "
#~ "This is troublesome, right?"
#~ msgstr "想象一下用鼠标在FTP上选取冗长路径的过程，这很麻烦，对吧？"

#~ msgid "New Method"
#~ msgstr "新方法"

#~ msgid ""
#~ "Now you only need to paste the download address of the translation "
#~ "package in the text input, and correctly select the type of translation "
#~ "package (plugin or theme), after clicking “Import”, the tool will help "
#~ "you complete all operations."
#~ msgstr ""
#~ "现在，您只需要在文本框中粘贴翻译包的下载地址，并正确选择翻译包的类型（插件"
#~ "或主题），在单击“导入”后，该工具将帮助您完成所有操作。"

#~ msgid ""
#~ "If you have a local translation package, you can also easily import it "
#~ "through this tool."
#~ msgstr "如果您有一个本地翻译包，您也可以通过此工具轻松导入它。"
